觀塘線仲有好多人返工呀

彩虹黃大仙樂富暢通無阻

塞爆佢

平行時空
依幾日都係咩事都冇